====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pour une nouvelle délégation
No features found.

2. Sentence: Le système démocratique n ' est fait que de délégation , structurée par un État équipé de services et opérant un contrôle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

